應該邀請警車上嘅警察接受訪問

親身經歷受歹徒施襲，佢哋應該被採訪，從市民交代返事發經過
如果佢哋口窒窒，或者警方堅持唔俾佢哋受訪問，呢單嘢一定係陰謀

Push